大家8.10千其唔好去黃大仙呀

見到大家意見分歧，就估到到時人數未必夠去同班狗鬥
所以求下大家千其唔好去唔係就好易送人頭架

集中火力去大埔同機場啦